{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen inimese parim sõber. Ma vehin rõõmsalt sabaga ja armastan jalutamas käia. Ma oskan haukuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏠 Ma elan sageli sinu kodus."},{"text":"🍖 Mulle meeldib konti närida."},{"text":"👂 Ma kuulen väga hästi ja mõnikord ulun, kui olen üksi."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma armastan magada ja püüda hiiri. Ma nurrun, kui mind silitad. Mulle meeldib ronida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐈 Mu silmad säravad pimedas."},{"text":"🐾 Ma liigun väga vaikselt."},{"text":"👅 Ma puhastan ennast keelega."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on pikk nina, millega ma haaran asju. Ma elan soojal maal. Mulle meeldib veega pritsida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan soojas kohas, kus kasvavad palmid."},{"text":"🚿 Mul on väga pikk \"käsi\", millega ma joon ja ennast pesen."},{"text":"🐘 Mul on väga suured kõrvad."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen tugev loom, kelle seljas saab ratsutada. Ma söön heina ja kaeru. Mulle meeldib joosta avaratel väljadel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐴 Ma söön rohelist rohtu."},{"text":"🔊 Ma oskan hirnuda."},{"text":"🌱 Mulle meeldib joosta avaratel väljadel."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen suur kiskja, kelle karval on mustad triibud. Ma elan džunglis ja metsas. Ma oskan möirata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma elan paksus metsas."},{"text":"🐅 Minu kasukas on oranž mustade joontega."},{"text":"🦁 Olen üks suurtest \"kassidest\"."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma katan maad valge tekiga ja langeb taevast, aga ma ei ole vihm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"❄️ Tulen taevast alla."},{"text":"🌬️ Teen maa valgeks."},{"text":"🧤 Minuga saab lumepalle teha."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma teen kõik märjaks ja panen sind vihmavarju otsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌧️ Kukun taevast väikeste tilkadena."},{"text":"💧 Teen maapinnale lombid."},{"text":"☔ Minu vastu aitab vihmavari."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Äike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Sa tunned mind ja näed, kuidas puud liiguvad, aga sa ei näe mind ennast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌬️ Sa tunned mind oma nahal."},{"text":"🍃 Liigutan puude lehti."},{"text":"🪁 Panen lohed taevas lendama."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Pärast eredat valgust taevas kostab minu tõttu suur vali müra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"⚡ Enne mind käib taevas valgus."},{"text":"💥 Teen kõva häält."},{"text":"🔊 Minu heli on taevas kuulda."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Äike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen värviline kaar taevas, mis ilmub pärast vihma, kui päike paistab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Mul on palju ilusaid värve."},{"text":"☀️ Paistan taevas siis, kui päike ja vihm on koos."},{"text":"☁️ Olen kõrgel taevas nähtav."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}